點解可以咁毒:(

由放sem開始
係屋企張床過全日
無必要都唔會離開張床
點解可以咁毒☹️☹️☹️☹️

叫春呀?
打飛機啦